有冇人驚過皮膚無端端多咗雀斑係皮膚癌？

唔知幾時開始出現，一邊面多咗兩點深色點，又唔痛，又冇變大，有冇人知皮膚癌係點演變出黎？想觀察住佢一有”衣郁”就去檢查

冇事嘅 應該

搽防曬